Дипломна робота магістра
Тема – Розробка інтелектуально-інформаційного web-сервісу для обліку та управління документами.
ПІБ дипломника – Педченко Олександр Ігорович;
Група – 601ТНм;
Рік захисту – 2020;
ПІБ керівника проекту – Деркач Т.М., д.т.н., доцент
Кафедра – Комп’ютерних та інформаційних технологій і систем
Перелік файлів:
- Pedchenko.doc – пояснювальна записка
Перелік папок:
- SOURCE – програма, що виконується;
- PROJ – докладний проект програми;
- DEMO – демонстраційний ролик